\subsection{CatEmprunteur}

Cette table implémente dans la base de données les différentes catégories
données par le cahier des charges. Pour rappel, il s'agit de :
\begin{enumerate}
\item Public
\item Personnel
\item Professionnel
\end{enumerate}

\subsubsection{Attributs}
Une catégorie d'emprunteur est définie par les information suivantes:
\begin{description}
\item[\texttt{nom}:] \texttt{VARCHAR2(32) NOT NULL UNIQUE}
\item[\texttt{maxEmprunt}:] \texttt{INTEGER(3) NOT NULL}
\end{description}

Cette implémentation a été choisie afin de rendre facile l'ajout et la
suppression des catégories.
